[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1505)

ME

slow

FAST

-.-

fast

日乙咁多波入

在

全黑

同時間爭

金澤反cup plz
不死雀贏波plz

慢

金仔水戶甲府快入

呀木 金仔 唔好收收埋埋啦 攻佢啦

佢買甲府金澤

甲府快cup

lm

甲苦半場波膽2:0 快入

甲府松本半大-1 自由龍未

金澤半和先啦
下半場唔撚理你

得東京冇波入

第二球 松本

松本等8.5B想屌多注

唔明買日乙咩心態
假到

松本山雅入多粒

等唔到

金澤 是但入多兩粒

馬會開即角真係無次好野 角大又死

買大細波唔撚掂

東京快入

Feel到會好多半2全2

無機會了

仆街條2串1開晒對家
日假正仆街

綠茵差你炸

慈善家心態 捐錢俾馬會

快啦水戶

金仔廢到

迫害大波

每次想等高水入c
都即刻有

又4C
又可以準備買角大

Me Slow

馬會個9.5B禁到咁低水

全jump

冇 dodo針了

金木

半場5角都無

甲苦快2:0

松本

爛木果球12m黎？

Approved

金澤反cup啦

甲苦 半大針

金澤12m

半大

金澤

Agger

金仔
天鵝
不死了

Real 12m?

YS

你老味.. 開4場半大咁撚勁

天鵝輸左佢plz

水戶半場前快入一粒
金澤反Cup
Fc快追和

1-1金澤

金仔12m

高sir去左做球證?

12m半大

差東京

金仔半大高蛇又中

dodo松鼠大ok?

有冇咁多半大呀

高蛇

高蛇金澤半大goal

金仔半大嗎

金仔半大！！！！yeah！！

甲府比多球啦

高

水戶甲府金仔入多粒

東京入一粒先OK?

高蛇goal

吊佢老咪。 斷撚左東京

反cup

角細好慘

差死了

半大 高水3倍幾cashed

東京果兩隊垃圾

多謝高蛇

高蛇半大

好彩最後無要到不死鳥 大 yeahhhhh

屌你甲府

綠茵 天鵝比多粒

半大過關斷東京錄音

金澤黎多粒

痴線咁準

松本要追多粒了

有高蛇 無窮人
利申無跟

我個169 121314

Oh yeah

吹多下啦

6點松鼠點睇

輸少 D

東京半大

4場半大 咁正氣既咩

東京垃圾 入波啦 屌你

隨時大波最熱個場千葉會半2全2

我愛高蛇！！

跟左你松本ng

高蛇 蛇蛇

水戶整多粒我抽 100個含

甲府半大針

G chi

甲府半和plz

咁都頂唔到半4... 想半場入角大都唔得

高sir

same thought singsing

想請問高蛇仲有出咩水

金澤半和咁都有返..

吊東京冇半大

不死鳥fg 甲府角細

不死雀第一粒 甲府角細

甲府多一球都冇

照入

重注入咗9.5 10.5角細，而家練緊心

東京綠茵 19天鵝爭氣啦

點解我買個d全部和波

甲府冇半大，針

汽車有冇同路？

千葉又玩秒goal半2全2?

松本整多粒半大啦好嗎

甲府9.5s

甲府無半大

屌 斷不死鳥

天鵝反cup 金澤入多粒

差韓假三場半大 斷左東京 我吊

半場入球大細 星期日 7 松本山雅 (主) 對 甲府風林 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.45 $1000

半場入球大細 星期日 1 新潟天鵝 (主) 對 千葉市原 (客)
大 [1.5 球] @ 2.60 $1000

入球大細 星期日 1 新潟天鵝 (主) 對 千葉市原 (客)
大 [2.5 球] @ 1.65 $2000

入球大細 星期日 7 松本山雅 (主) 對 甲府風林 (客)
大 [2/2.5 球] @ 1.72 $2000

甲府被禁屌

會唔會一注都唔中然後全針
就黎針到4k

金澤都半大 痴線

好開心 其實一開頭睇中不死鳥半大全大

之後覺得賠率唔岩 棄左

之後水戶同金澤兩場揀

揀左金澤

見到水戶 咁快半大 以為自己揀錯左

3場買全場和 開左半和 頂唔頂到完場

松鼠大點睇

希望開埋全大

如果今日平注買日假全半和都有賺

松本ng有冇得唸？

半和號FAT死啦

半場主客和 星期日 9 櫪木SC (主) 對 金澤薩維根 (客)
和 @ 1.92 $1000

2場都開哂 高蛇

鳩買

No la
水戶最後無要到

好彩金澤爭氣

預左
係預唔到對面入唔到

日假玩齊心..
買少少松屎半大半和全大

6場有4場半和

屌你個西,
FC岐阜同千葉買半細開半大,甲府同不死鳥買半大又開半細

咁冷睇得中已經勁

Next goal 甲苦
2.5大
10.5b

三場韓假半大

平注半大都ok

買多注甲府Ng，針埋今晚唔玩

斷撚左東京

Ching sick ball

買左咁多日半大
今日最多一場

只係買到松本角細
其餘2場高蛇水買唔切

又要入錢。。
再唔跟水亂買，再買過關斬手指

開左*

水源半大

嬲。今多場斷左 東京 本第想買和

熊本羅亞素盤

6點點買好

千葉半2有陰影

廢車大波？

高sir 比我三場半大啦

松本 0.5/1半細 針半
千葉半大 搞掂

松本1.5細 準備針
千葉2.5大 差一球

鳩篤4x1 準備炒甲府

18:00

小注

蔚山現代 半大全大

甲府半場已經5C 又係買角細就爆角

未派半大無錢跟

Gun

我都係，而家練緊心

跟

跟全大

水原半大gogogo

東京出黎入一粒先
3關差你

高蛇今晚點睇自己主場

但我一場半和都無買

三叔半大

唔入比人入啦

唔得
買左東京FG

唔想等.. 半場入注10.5B會唔會太衝動

甲府快反cup

有無同路

高sir 冇技術之餘 仲要有運

韓假開晒半大黎睇下啦

高蛇對家 不了

冇技術之餘 仲要有運

Gchi

汽車456 佢

I mean 有

金澤同愛緩入多兩粒

甲府等50MIN 入角大試下

你係咪淨跟高蛇買
見你長期高蛇

自己都有 但命中低啲

東京FG先
之後唔撚理你

上呀GUFU 追和

如果自己度會中就唔駛跟人啦

韓假入波啦

水原 nba

妙問妙答

松本6C

真係少少水位都冇得貪

Gun人都未必中

10.5b

角細已死 補大

天鵝市原快入

中個時又跟唔到
跟到就唔中

入唔切 屌

世界變了，水戶櫪木都半大

幫手叫埋三神

汽車俾人吊打

原來開左波 心靈投注 松鼠下盤

水戶係半00王

轉買11.5S.. 博10C 11C完

星期日 1 新潟天鵝 (主) 對 千葉市原 (客)
大 [2.5 球] @ 1.65
星期日 4 FC岐阜 (主) 對 大分三神 (客)
大 [2.5 球] @ 1.80
星期日 6 京都不死鳥 (主) 對 東京綠茵 (客)
主 [+1] @ 1.55
星期日 7 松本山雅 (主) 對 甲府風林 (客)
客 [+1] @ 1.68
星期日 8 水戶蜀葵 (主) 對 FC愛媛 (客)
主 [-1] @ 3.70
星期日 9 櫪木SC (主) 對 金澤薩維根 (客)
客 [-1] @ 4.50

同中派100X3

世界變了樣

留名

Me

松本2.5b jumped

今日算唔算正氣日 睇樣全部上盤都應該會贏

好耐冇見

三神gifu是但一隊入波

Lm

係
唔跟 或者睇唔到就中
跟就針

ok

咁快幫手GEL定

智巴

大邱㩒屌係咪我睇錯

韓假半大已死

東京捨得入未

千葉唔係玩半大全細下話

咁你都講得出

水原同我入波

做乜中場休息休咁耐 ?

下半場靜曬

所以 跟都係小注

叫雞都唔夠時間啦

輸哂今朝贏果啲

全大未

今朝你贏好多架喎

甲府9.5S 練心

全大

對左過關

熊本反底

大家一齊講 全大全大

松鼠

熊本炸？

炸？

熊本1-0

立即冰封角球

加一 唔好斷我過關呀

要左天鵝追岐2×1
東京半大全大
今朝贏三注輸返哂

東京 垃圾車馬上入

水原立即入波

熊本熊做乜撚野

甲府同我cup

屌你老母松屎

松鼠 廢車 蔚山快刷入球

同路

樂觀d 暫時輸一注

係咪壞左 唔震既

松鼠半主

原來真入
個球探係咁跳

Ho ball熊本

咁就可以開反杯?

松2.5b未阿 垃圾

千葉快入啦

屌你老母松屎逼害半主

全北快手入兩球先

韓假半大

嗌定蔚山半大已死

球探壞撚左？

成班半大排曬隊都未開

屌 韓假00

水原入波未

水原快手nba

半大琴日開左.. 今日玩半細

松鼠半主咁快jump

天我半2全2 gel

全大
松鼠
東京

熊本熊

松鼠cup未呀屌

針了

綠茵食咗屎

球探壞撚左

金仔 水原 all nba

算吧啦 半一上盤 明伏

31日 ok?

日假又針

三星松鼠大到就心息了

買左松鼠應該點做

東京綠茵下半俾廢鳥禁屌

全部半2全2

東京FG

9.5再現

後日咪31

京都金澤

on9靜撚到

錄音入波未

贏波一世球迷

怕左千葉 真係可以妹半場

9篤8X1叫胡

岩岩11.5S 低水屌左D..
淨係9.5B高水再屌返D

Hahaha

是日足球
全大場次：0

一齊針

不死鳥快入

我了

甲府cup佢

天鵝綠茵入波呀屌你老母

要學識半一上盤係唔係伏 下次再決定買唔買 睇唔透就棄

Lm ok?

Samsung1:0

汽車入未

上年11月賭輸 不死鳥VS東京 2.5大
估唔到今日又輸多次 2.5大

市原全大 針

東京 金仔 天鵝

又買唔到.. 發覺我都幾烏雅口

三叔上阿

屌你送角

7c

全中

甲府

甲府cup未

下半場大球都未有？

ching d 記憶力幾好...

試下學下睇盤

下半場未開始？

炸

唔妥協. 10.5B一定係個伏.. 再等9.5B

全部靜止咗 屌

Fake

Samsung 是甚麼？

做乜9 又未完場 買10蚊都JER

水戶細波王第一隊開出大波

不死鳥入啦

咁耐一球都冇？？？

水戶2:1

水原藍翼

咪撚炸啦屌 韓假全半大

炸 點叫阿

兩三分鐘先炸 又睇var?

水戶2-1

水原三星雞翼？

我信愛媛會追和

金木 水原 nba

市原 三神 快

今日nba既係水戶

信念

勁

金澤比多球

比人入👌🏻

唔入波不如腰斬啦

我收番我句正氣上盤日

水戶最快

金澤唔入比對面入啦

寶利在那裏？

松本入粒好嗎

現代半大已死

松本
金澤
東京
天鵝
全部入1粒比我收全格

全北goal

水戶咁入得.. 痴線

廢車goal

3:1

水戶3-1

水戶3:1 cls

水戶有幾可咁多入波

g chi

松本 不死鳥 千葉

廢車比多粒就變勁車啦！！！

冇了

水戶 cls.. 買你就無波

巴打們記住唔好跳樓啊
一陣度下9點場波

全大已死
半2全2

全北汽車比人按住打都入波 癡撚線隊

真 屌啦媽

松本-3c

fc岐入未啊屌

Fc追和
金澤快Cup
天鵝千葉Nba
松鼠半場前Cup
現代半大全大

今日買7注輸7注
尋日買10贏10
再輸今日都係休息下好

不死鳥入一粒啦

天鵝好波 10' nba 1:1 90' 1:1

水戶分一球比金澤個場啦屌

市原天鵝

全北 綠茵 入波plz

控球低姐

韓假快半大
甲府快cup

甲府 廢鳥 松鼠

是日松本角膽: 10角

拉埋平唔平到手

松屎 東京

不死鳥比人禁屌緊

波台清泉

全北-2
松鼠-2
蔚山-3屌你老母

不死鳥禁唔死

千葉快撚d入！

媛交妹夠膽追和

汽車

立即入波 水原

松鼠屌你全家

不死鳥唔大波都入一粒啦

如果真係輸曬就回到尋日未贏之前

水戶平時唔入波都入3粒.. 你仲夠膽追和?

金澤 全大
蔚山 半全大

金木 水江 鵝 東京 NBA

韓k尋日全大 今日全細 好野

泡菜66個人唔識入波

屌 市原全大針

咁慘

OK!

慘

Allin咗甲府全大
Gel完頭行緊上天台

66個人一齊打邊爐

全北有個入咗 得65個唔識

三星快半大啦

夠薑入波

韓K大細真係冇路捉..
鐘意就輕鬆半全大...
唔鐘意就全部窿窿都夠膽死

江原入先

不死鳥入波啦

三星0；1

炸完對家入

松鼠我吊撚7你

韓假

甲府9.5B有1.85水買多注就算了

真 有時半場3:1又得
有時0:0冰到尾又得

三星追和 反cup呀

聽高蛇話今日有伏 無買到

千葉 冇時間啦

半5全7

尾段狂入波又得

金木 水江 鵝 東京 乖啦 攻啦

水原果場入多粒nba

你地講親入果D我都唔見入

松本 現代

松本NG

又炸
韓假炸走左半大

又炸

輕鬆角細

出絕招啦

再炸

逼害三星半大

sad又針

係咩？

甲府追和未呀

逼害半大？

水原fake完江原又fake

天鵝比多球先啦

你老回真係買親大波都炸鳩我
琴日到今日

又炸咩撚阿屌

日假都咁悶

炸GOAL大法

屌你老味 三星迫害半全大

呢幾日咁多詐糊

松本11.5s頂撚住

屌你又炸 乜撚野事

諗起尋日神船劇本 1:0。。。

點踢先可以半場半大哂.. 下半就靜撚哂

松本ng

仆街啦 點開半大

on9 波 nba個陣我已經講秒goal又半2全2

甲府 走地大

松屎正仆街 回水啊！！！

全部夾埋逼害賭仔

三神大波已死

最後10分鐘先真正開波

水原迫害k波

係時候要屌東京綠茵入波

即場迫害角大黨

三神快撚d入

我買親既都炸2球以上

31

東京集氣

水原仲有冇奇蹟半大？

松本屌你入波啦

角球大細 星期日 7
松本山雅(主) 對 甲府風林(客)
角球大細
大[9.5]@1.85

$ 6,000.00

甲府刷2C.. 松本刷1C OK?

中場成班mon post以為會開大波
夾埋半2全2笑鳩我地

6000

千葉: 球證 旁證 足總 足協 都係佢嘅人 點同佢鬥

松本 入啦

韓假全半細！？

係時候屌東京綠茵入波

金仔不死雀天鵝
即刻同我入波

半2全2 半場炸兩粒 真開心

半大QUOTA琴日用哂

全大已死

所以一日未踢完都唔好gel住
大波其實都未必cashed到
可以腰斬

金仔goal未

甲府唔入波既

今日球證買半細全細

千葉大波已死
真係最熱個場半2全2

奇蹟半大啦水原

松屎.. 俾人入先都冇半大夠膽讓半一

千葉 綠茵快入

不如今日取消越位啦

甲府 金澤有冇希望？

松本ng？

甲府迫害半大

GUN

天鵝入未呀屌

全北入多球

日乙下半場做咩仲唔開波

松鼠三星大未

邊個冰左松本角球

呢個時候又會有人講: 説個笑話 松鼠讓半一

大分快啲比人入球先

都唔落底點有角

三神快撚d求其一邊入

三星半大jump

金澤入未

金澤 半大咗已經收貨
甲府隊垃圾 當鋪草皮

原來買撚左東京

天鵝贏唔到全隊俾天鵝輪姦

隊隊都唔識入波

刷角啊屌

大邱開大波OK?

角大已針

C

召喚連C雅

三星 nba ok?
車 整多粒

天鵝極限到，到千葉發揮啦

水原真goal

All nba

C呀！！！！
金澤入呀！！！

三星goalll

今次唔炸啦掛

三場半2全2

召喚高蛇冰角

76+紅格聯 正式啟動

不死鳥唔該入一球啦

計埋fake兩球開左大啦diu

冇呀

仲有30場機會追數

入多粒

角大已死

甲府一球中龍

fake 定real goal?

唔緊要等美職半大全大

韓假今次真定fake

車-1
三星-1
冇時間啦

水原SPG,1-0

媛交追和一個月唔打飛機

C未？

入未？

天鵝會絕殺

8.5都出埋

松本又停c屌你

千葉 天鵝

9.5大？

大分三神入多球

Same

三叔無時間啦

一年唔打 說到做到

不了

高蛇落左場停角

NBA.未

有冇咁多人買韓假半大

東京綠茵GAOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

條5串1中到派兩個1000

所有日本乙組冚家鏟

留

仲記得上個禮拜最早半大 妹到80幾先入多粒開個低水大

gchi

東京

lmlm

東京GOAL!!!!!

屌 不死雀..

千葉差你

8.5b 入？

天鵝上

6點波 快手開半大啦

不死鳥我屌你老母斷我尾關

8

垃圾了

me

東京好波！

Lmlm

LM

三神唔入比人入啦

入未

韓假濟洲現代快秒半大

屌 廢雀

食角球證

3神快撚啲比人入！

甲府下半又係冇踢過波.. 仲估佢會刷角..

比多個12M金澤啦

法國心靈投注有點兒準

屌！斷不死雀

要叫高蛇比

不死雀真係抵佢榜尾

濟洲今季係特級細波狗......

上半場又炸鳩不死鳥
每次都差一關仲要炸糊

80分鐘 黃金時間 全部有波入

polo bang～

金澤
天鵝
松本
全部入多粒比我收全格

4:1

水戶入撚哂其他場D波

笑4 買不死鳥

水戶4:1

玩完啦水戶4-1

屌你老母

廢車 入多粒啦 屌

唉 半2全2

屌 水戶仲入咩野 比球比大分啦

水戶4:1 分d 出黎啦

水戶入撚左半季既波

濟洲半場有一粒算係咁

千葉穩撚到仆街！

水戶夠啦 贏大啦 比人地隊入波啦屌你

個天都要我打

金木 水江 鵝 nba

9.5角細穩

松本場波好似裝左時間靜止器咁

東京入多球

三星半大啊

大分大波都開唔到

無戒J嘅理由

千葉頂住得唔得

留
名

屌你老母水戶

天鵝入佢啦

冇問題啦

水原快入

甲府 臭雀 韓假快入

松本ng好唔好

屌 大分唔入俾人入啦

俾個十字碼天鵝啦

贏埋佢都仲得呀

Hello
有斬獲？？

金澤直樹

千葉cashed!!

金澤
天鵝
松本
全部入多粒比我收全格
0
0

天鵝快入

入波啊千葉三神，唔好半二全二

小注8.5s

媛交妹果種廢

你老母系水戶，上半場唔撚入係要下半場係咁cup

東京ng

市原下盤半格好過冇

3場半2全2 屌你老母

61' 冰到依家 冰國王去死

水戶撚屌平時又唔見你入咁多

買一場都針 - 松鼠
休息了

水原半大

9.5s 10.5s

半2全2

61咁冰到依家！！！？

正閪波

gel

屌水戶正氣到... 但我買無單頭

同埋係咪我錯覺 馬會經常唔開水戶讓球盤

水原 天鵝 金澤

千葉

千葉1-2

我，我也休息了

天鵝要絕殺啦

千葉2:1

天鵝龍門又派膠 屌

大分開到大派5個100

比人

廢鵝仲輸埋 仆街啦

on9

千葉2-1先岩

Lm~

我記得兩星期前買過
嗰場瘋狂落飛

入！！ 全大

入未？！！！

甲府話咗半細
有冇手足跟到？

屌你咩千葉 又係上場劇本？

千 終於開大 dllm

之前都賺夠
休息下先

終於入！！！

三神俾多粒 批准嗎

你係邊個

千葉GOALLLLLLLLL

要lm了

市原

我

全北半大咁都死

三神三神三神三神三神三神三神三神

松屎大波

正氣上盤日

車三星是但開一場半大俾我執屍

垃圾金澤半2全2

屌你！！
我負數！！

輸到想哭 有冇手足可以借個膊頭俾我

濟洲x三叔 半蛋1:0 cashed
買得10雞野

原來有條4x1叫緊糊
唔使針

半2全2俾狗屌 4x1差佢

甲府上啦

大分入波啦

8c

咩事

不死雀追和啦屌你

痴線 場全大頂咁耐先有

連針

天鵝cup佢啦

斷松屎半主屌你老母

大分三神

8C 頂住

新潟天鵝反cup派一個100

半大全細 垃圾金澤

大分三神入波

大分都係 針了

松鼠唔入比人入夠3粒

冰封啦，冚家冰

金木 水原

撐

全北半大！！！

三神我屌你老母臭閪入啦

正氣車

啲龍門咁博命為乜

全北-1
蔚山-2
熊本-2

大邱半場入一粒 快

廢車又半大

奇蹟半大 濟州比人cup la 屌

on撚9甲府下半場有冇射過波

WHY

大邱快！買了1:2半蛋

三神奇蹟全大啦

全北真係好撚正氣

辛尼特對升班馬都回到上天 乜事

天鵝反cup啦

松本絕殺好嗎

全北半大

差三星大波 屌你係咁炸

垃圾松本入多粒 大波輸半得唔得阿

俾人按屌 都2-0

大分 紅格效應

屌你老母 三星fake兩球 逼害我既半大3串1

廢車好正氣

開心啦高蛇

屌！3x7 斷汽車

全撚部半大全細 屌你豬閪

恩尼 盤 好唔好

冇串埋汽車🚘

三神開大啦

屌佢老味

門前頂高 去死啦仆街

松本10c 完一世fans 了

廢車半大

天鵝會追和

賓洲聯比人cup ok?

Oaky

串左甲府大波。。

不死鳥 金澤 各入一粒ok?

角球 三神快入

東京松本頂實！！

串左3.5....

大分補4補到入波為止

開你老母

+7

+7...

補7, 俾兩c thanks

on9天鵝。

屌你老母，斷甲府半大。。。

Okay！！！

9.5b上！！！

補7 = 送角 jump

垃圾三神 死全隊

on9補7分鐘，頂實呀松本

補7有絕殺啦

哇我屌 一開手機睇今日日假針哂
針到仆街

甲府快和

松本 上盤補了

垃圾松本 場場都只贏一球

只求三星下半比多2粒都收貨

屌那星！
日假麻麻地

定辛尼特

補禁多做咩

買親角細就長補時
買角大就唔補時

蛆快入佢

金澤入波 一世fan

角大有機

買角強心

上！！！

9C

辛尼特盤 OK？

9c, 1more plz

金澤比多粒

甲府補到入為止上

G 撚哂 我條6 串22

三神絕殺一季球迷

比多粒

不死鳥 金澤 各入一粒啦 爭氣啦好嗎

7分鐘刷唔到2隻以後唔讀日職

天鵝不停刷角 似入多粒

角球呢場補時唔計

派我！！！
Lm

我買松本主勝

補完7唔入 託柒

計錯數添

補幾耐

11c完

9c

廢車真係100%的球

諗緊

4~~~~

屌你韓假 針撚哂

半二全二

越位DLLM

屌你唔好爆我角細呀仆街

唔係半二全二果場就殺撚埋我個盤 屌你老母

俾多1c 改名松本小星星

3場下半場0goal

松本頂到一世球迷

全北汽車正式改名為全北正氣車

GCHI

甲府頂住！

9c頂實

爆佢

日乙搞咩

屌你天鵝入啦

dodo係咪中哂

松本山雅垃撚垃

比多粒！！

松本快入！

刷多c

今日針好多 中番注唔過份啦

大分真係垃圾黎

9.5s 又要練心

-1

大分半二全二可恥

狗會payday

9c練心

比高蛇 祝我好運 祝走哂我韓假所以運

運炸兩關

大分祝你全隊出街比車車死

冇時間了， 角球旗吧， 唔想做一角超人

松本頂到實！
水原再比多粒就復活了！

-1c

垃圾天鵝

4串1衰天鵝

比多一角呀dllm

On9
一早話左開得一場半大

淨係中東京盤我屌你老母啊

辛尼特盤得唔得？

日乙最鍾意開半大唔開全大

唉屌...松本

今日買韓假仲正氣過日本西波

屌你老母甲府完場未

-1c molamola

決定戒賭 自爆馬會AC 麻煩手足得閒就幫我撞爆佢
28988052

松本頂實！

跟住又個個話再賭日假斬手指

慘！星蛇！

diu final 1:1

借刀?

針左幾多

點知個個都懶得撞

-1ccc

無俄超巴打？

千葉咩比數完場請問

1-2 千葉

報數：日假jump 1000

天鵝1:2

10.5b jumped

1:2千葉

針ed

19:00俄超買大?
一隊俄甲一隊俄超

日假踢上半場美假踢下半場

松本補咁耐就係叫你絕殺呀

松本贏2:0 即買佢波衫

鳩買左zenit算

過左3關！差你咋水原！
一係入波一係守

屌！射去邊！

少jump

屌 1c都唔比我

不在